有無人知邊個設計連豬同連狗？

想用2個icon做比細路睇的文宣。
好鐘意佢地，想班細路可以明我地追求緊的野，而唔會比學校洗佬。
想問下原設計師係邊個？

幫推

連仔?

我相信你直接用，設計師都唔會反對

支持樓豬

肥絲

【行動】Facebook report 垃圾page/group行動，正式啟動！

我

連登官方整

肥絲大隻

肥絲icon

推

你直接用吧

#PepeTheFrog 🐸 creator Matt Furie: Pepe for the people in #hongkong, who adopted his cartoon character into a symbol of the angry yet peaceful protest. Love creativity! ♥️♥️♥️
-----------------------------------------------------------------------------

Lihkg Dog & Pig are not as famous as Pepe. But they always stand with everyone on Lihkg

p牌嘅創作部
btw 幾時有連豬wts高清sticker

想要連豬stickers !!!

on9 佢靜係整過核突肥婆icon
連豬出世嘅時候佢已經畀人ban咗（連狗出世嗰陣ban咗未唔記得）

佢識連仔嫁

P牌

好撚掛住佢

P牌admin

見到黃字同埋Ｐ牌，諗緊係咪假ＡＣ

想比你x